支持警方嚴厲執法

之前我都仲有一絲同情偽進仔讀唔到書 唯有出賣自己 有人唔做要做狗 做狗就要聽聽話話 跟order 做野
但今日過後都仲甘心做狗既 一定係真心賣港

明天起係街每見到警犬我都會當面表揚警黑合作
以示支持黑社會警方執法

希望依個可以成為一個全民運動
全港市民熱烈支持香港警黑

見到毅進狗就要屌佢老母

推推

希望多啲人一齊做

冇人理

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

推推 唔當面屌尻班狗難洩我心頭之恨